人浪中想真心告白，但妳只想聽聽笑話😭

波台手足們Merry Christmas

連迪洛夫就係笑話

伊雲斯> 連迪懦夫